法卡奧咁撚勁既

球12碼

唔難唔入

不要再說了

球12條無信心到以為lag左機